點睇killer學緊初級韓文，溝埋韓妺

日韓妺

哦

你溝港女 女，我學外語又可以溝女又可以for工作用，何樂而不為

俄文B2笑而不語

夠用 用，俄妹

唔好學香港男仔咁膚淺，多溝外國女

Push

온 가우 자이

乜原來你除咗捉錯字你仲識韓文㗎？

學啦

小小